[秒經]點先可以放低一個人？

屌你老母見到乜都諗起佢

抱起佢先囉

唔好比自己有時間諗野

放手 放開所有
薑蔥放豉油～

等時間過，我都等咗半年

越諗就越放唔低
越想唔諗就會越諗
所以

唔好諗 搵野做 整忙自己
翻工翻學 做gym打波

都唔得 就溝第個
呢個就好冒險
一係放得低 一係當咗第個係水泡

唔一定要放低. 有啲嘢諗諗都好.

春天分手秋天會習慣

真係好煩
去到啲地方就自自然諗起佢啲野
明明唔想再理佢點樣但諗起佢就會覺得好煩
好嬲自己點解要諗起佢

I know that feel bro

好難話放低就放低，所以搵好兄弟食下飯飲下酒，去跑下步出下汗都好

唔好特登去番d一齊去過既地方，無意思

過多幾年望番轉頭，會笑自己on9，但必經階段黎既

攞把刀囉

我都想放低一個人
但做唔到
最後日日望住佢藍tick同last seen
乜都唔敢講
驚每講一句就增加俾佢block既風險
唯有日日得個望字
日日post IG story希望佢會睇
但連睇都沒有睇

明明一個月前唔係咁

早啲瞓

每晚都要飲酒先訓到覺
第二朝6點起身返工

咁樣好快死㗎喎

呢個月先係咁姐
其實前排戒左酒好耐

做乜又飲返

穿腸人求穿腸物